點解仲要簽名?

有人話: 簽名? 試過啦！都冇用
928 雨傘 旺角 全部都無疾而終

咁代表乜野? 唔係冇用, 係未夠努力!

邊一次革命一砲搞掂？ 揭竿抗秦, 明朝抗元, 孫中山抗清, 法國革命...都係由無數失敗開始。革命就似潮汐, 一漲一退, 但力量會累積, 一波比一波強! 以色列人用2000年時間復國成功, 香港人唔通連20年都捱唔到?

理性咁睇, 而家國際形勢同2014係完全唔同。垃圾左膠奧巴馬落台, 換成強勢既特郎普上台, 結果會一樣嗎? 上任100日建美墨圍牆, 推稅收, 開展美朝談判...... 佢就係言出必行。

林鄭為首既香港政府推送中條例同拒絕執行美國制裁, 係騎劫左香港名義同美國挑機, 特郎普會唔會冇行動? 如果香港人係呢個時候唔出聲, 全世界就會以為係香港人挑機。我地簽名既目的, 唔係咩美國會攻打香港果d on9野(d人都唔知係睇得多包青天定點, 屌你), 簽名係會向全世界聲明香港有愛護民主自由既香港人, 同邪惡賣賣港港共誓不兩立

請讓世界知道我地既存在

香港人, 快d簽